---
title: Apa yang saya kerjakan sekarang
slug: now
template: page
---

(Halaman ini adalah halaman [now](https://nownownow.com/about), jika kamu punya blog, ayo buat juga)

Pekerjaan :
Saat ini saya bekerja di Indosystem sebagai Mobile Developer, sehari-hari menggunakan tools seperti Android Studio, Zeplin, Figma, dan Gitlab.  

Bisnis :
Sedang belajar investasi reksadana dan kedepan nya ingin membuat usaha di bidang kuliner hehe. Aamiin.

Menulis :
Sedang menulis buku tentang pemrograman Android untuk pemula. doakan rilis tahun ini (2020).

Belajar :
Sedang belajar serta mengulik tentang arsitektur komponen android dan beberapa library pendukung seperti rxjava (reactive programming) dan juga dagger (dependency injection)

Hobi :
Membuat video dan sharing seputar IT, kalau ada yang mau undang aku untuk jadi pembicara atau sharing seputar IT, silahkan kirim email ya kontak ku [disini](https://ihwan.id/contact). 